大家係咪搞錯咗不分化不割蓆嘅意思？

係咪得我理解係
不分化＝大家各有各做，和勇一家。
不割蓆＝不管大家啲行動做到咩程度幾激烈完唔完美，只要係為呢場運動所做嘅都接受。
屌嗰班蛋糕撚絕對唔係分化／割蓆，因為佢地嘅行為同運動無關甚至無益。篤灰就真係做多咗
但為咗幾個蛋糕撚自己友互屌有意思咩？
不如推返行動post啦
[url]［行動post］10月13日！18區開花！

10.13 10.14 不見不散

唔好再就蛋糕事件開post屌啦
仲唔夠多咩
要屌要傾集中去屌

18區啊聽日

[行動post] 起身熱門仲要睇到呢個post！！！

不篤灰 不割蓆唔係口號